毒撚既其實死左去仲好

咪咁啦巴打

存在本身已經冇意義

咁又唔好 自殺犯法
如果香港有得當兵 應該搵班毒撚做地雷兵

死之前都有啲價值

巴打好耐冇見

點解自己仲係咁毒咁摺

不
毒L也有生存意義

有咩意義

Me2